個白人法國記者一屌 班槍佬一陣見唔對路即刻停哂手

又一次證明白人世界第一
就算香港要走回頭路行帝制, 都要由白人做領導 (但白人都支持行民主 )
估計呢單野應該傳到歐洲周圍

post錯link

盧森堡人黎

你坐咗幾耐

盧森堡人

即係盧森保人但幫法國傳媒打工?

亞洲人始終心底係奴隸
白人係主人

黃種人天生悲劇（體格智能上缺憾） 邊個造神都係失敗收場

以為又有新野

亞洲根本冇成功國家